msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-01 23:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-02 01:43+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: Localization.Get:1;Localization.GetPlural:1,2;"
"Localization.GetParticular:1c,2;Localization.GetParticularPlural:1c,2,3;L:1;"
"LN:1,2;LX:1c,2;LXN:1c,2,3\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: system\n"

#: src/BarracksServer/Network/PacketHandler.cs:98
msgid ""
"This account appears to already be logged in. A logout request was created, "
"please try again."
msgstr "该账号似乎已登录，已创建登出请求，请稍后重试。"

#: src/BarracksServer/Network/PacketHandler.cs:352
msgid "This job has been disabled on this server."
msgstr "该职业在本服务器已被禁用。"

#: src/BarracksServer/Network/PacketHandler.cs:503
msgid ""
"This channel appears to be offline. Please choose another or try again later."
msgstr "该频道似乎已离线，请选择其他频道或稍后重试。"

#: src/BarracksServer/Network/PacketHandler.cs:753
#: src/BarracksServer/Network/PacketHandler.cs:809
msgid "Mail has expired, can't receive items."
msgstr "邮件已过期，无法接收物品。"

#: src/Shared/Configuration/Files/Barracks.cs:40
msgid "ipf_checksum"
msgstr "IPF校验码"

#: src/Shared/Configuration/Files/Barracks.cs:43
msgid "start_map"
msgstr "初始地图"

#: src/Shared/Configuration/Files/Commands.cs:44
msgid "prefix"
msgstr "前缀"

#: src/Shared/Configuration/Files/Database.cs:23
msgid "host"
msgstr "主机"

#: src/Shared/Configuration/Files/Database.cs:24
msgid "user"
msgstr "用户名"

#: src/Shared/Configuration/Files/Database.cs:25
msgid "pass"
msgstr "密码"

#: src/Shared/Configuration/Files/Database.cs:26
msgid "database"
msgstr "数据库"

#: src/Shared/Configuration/Files/Inter.cs:20
msgid "authentication"
msgstr "认证"

#: src/Shared/Configuration/Files/Localization.cs:22
msgid "language"
msgstr "语言"

#: src/Shared/Configuration/Files/Localization.cs:23
msgid "culture"
msgstr "区域"

#: src/Shared/Configuration/Files/Localization.cs:24
msgid "culture_ui"
msgstr "界面区域"

#: src/Shared/Configuration/Files/Web.cs:21
msgid "php_cgi_bin"
msgstr "PHP执行路径"

#: src/Shared/Database/MeliaDb.cs:188 src/ZoneServer/Database/ZoneDb.cs:317
#: src/ZoneServer/Database/ZoneDb.cs:886
msgid "name"
msgstr "名称"

#: src/Shared/Database/MeliaDb.cs:189 src/ZoneServer/Database/ZoneDb.cs:318
#: src/ZoneServer/Database/ZoneDb.cs:887
msgid "type"
msgstr "类型"

#: src/Shared/Database/MeliaDb.cs:190 src/ZoneServer/Database/ZoneDb.cs:319
msgid "value"
msgstr "数值"

#: src/SocialServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:67
#, csharp-format
msgid "Unknown command: {0}, message: {1}."
msgstr "未知命令：{0}，消息：{1}。"

#: src/SocialServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:93
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:142
msgid "Failed to execute command."
msgstr "执行命令失败。"

#: src/SocialServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:97
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:146
#, csharp-format
msgid "Invalid argument, usage: {0}{1} {2}"
msgstr "参数错误，用法：{0}{1} {2}"

#: src/SocialServer/Database/SocialDb.cs:388
msgid "receiverName"
msgstr "收件人"

#: src/SocialServer/Database/SocialDb.cs:390
msgid "senderName"
msgstr "发件人"

#: src/SocialServer/Network/PacketHandlerChat.cs:308
#: src/SocialServer/Network/PacketHandlerChat.cs:389
#, csharp-format
msgid "{0} has joined."
msgstr "{0} 加入了聊天。"

#: src/SocialServer/Network/PacketHandlerChat.cs:455
#, csharp-format
msgid "{0} has left."
msgstr "{0} 离开了聊天。"

#: src/Test.Shared/ObjectProperties/Properties.cs:19
#: src/Test.Shared/ObjectProperties/Properties.cs:26
#: src/Test.Shared/ObjectProperties/Properties.cs:37
#: src/Test.Shared/ObjectProperties/Properties.cs:41
#: src/Test.Shared/ObjectProperties/Properties.cs:53
#: src/Test.Shared/ObjectProperties/Properties.cs:60
msgid "Bar"
msgstr "栏位"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:128
msgid "Saved first position. Go to second position and use the command again."
msgstr "已保存第一坐标，请移动至第二坐标后再次使用命令。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:138
#, csharp-format
msgid "Distance: {0:0.##} (2D), {1:0.##} (3D)"
msgstr "距离：{0:0.##}（平面），{1:0.##}（立体）"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:173
#, csharp-format
msgid "You are here: {0} ({1}), {2} (Direction: {3:0.#####}°)"
msgstr "当前位置：{0}（{1}），{2}（朝向：{3:0.#####}°）"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:175
#, csharp-format
msgid "{3} is here: {0} ({1}), {2} (Direction: {3:0.#####}°)"
msgstr "{3} 的位置：{0}（{1}），{2}（朝向：{3:0.#####}°）"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:193
#, csharp-format
msgid "Server Time: {0:yyyy-MM-dd HH:mm}"
msgstr "服务器时间：{0:yyyy-MM-dd HH:mm}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:194
#, csharp-format
msgid "Game Time: {0:y-M-dd HH:mm} ({1})"
msgstr "游戏时间：{0:y-M-dd HH:mm}（{1}）"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:221
msgid "Command not found or not available."
msgstr "未找到或无法使用该命令。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:227
#, csharp-format
msgid "Name: {0}"
msgstr "名称：{0}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:229
#, csharp-format
msgid "Aliases: {0}"
msgstr "别名：{0}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:230
#, csharp-format
msgid "Description: {0}"
msgstr "描述：{0}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:231
#, csharp-format
msgid "Arguments: {0}"
msgstr "参数：{0}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:249
msgid "No commands found."
msgstr "未找到命令。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:255
msgid "Available commands:"
msgstr "可用命令："

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:297
msgid "Jump to random position failed."
msgstr "随机跳跃失败。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:320
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:444
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1160
#, csharp-format
msgid "You were warped to {0}."
msgstr "你已被传送至 {0}。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:324
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:448
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1164
#, csharp-format
msgid "You were warped to {0} by {1}."
msgstr "你被 {1} 传送至 {0}。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:325
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:449
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1165
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1204
msgid "Target was warped."
msgstr "目标已被传送。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:344
msgid "Only premium token users are allowed to use this feature."
msgstr "仅限高级令牌用户使用此功能。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:356
msgid "Error: The destination does not appear to exist."
msgstr "错误：目标位置不存在。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:369
msgid "Error: The destination does not appear to be available."
msgstr "错误：目标位置不可用。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:399
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:409
msgid "Map not found."
msgstr "未找到地图。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:419
msgid "Random position warp failed."
msgstr "随机位置传送失败。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:481
#, csharp-format
msgid "Item '{0}' not found."
msgstr "未找到物品「{0}」。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:490
msgid "Item not found."
msgstr "物品未找到。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:506
msgid "Item created."
msgstr "物品已创建。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:508
#, csharp-format
msgid "An item was added to your inventory by {0}."
msgstr "{0} 向你的背包添加了一件物品。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:538
#, csharp-format
msgid "{0:n0} silver were added to your inventory."
msgstr "你的背包增加了 {0:n0} 银币。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:542
#, csharp-format
msgid "{0:n0} silver were added to target's inventory."
msgstr "目标的背包增加了 {0:n0} 银币。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:543
#, csharp-format
msgid "{0} added {1:n0} silver to your inventory."
msgstr "{0} 向你的背包添加了 {1:n0} 银币。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:555
#, csharp-format
msgid "{0:n0} silver were removed from your inventory."
msgstr "你的背包移除了 {0:n0} 银币。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:559
#, csharp-format
msgid "{0:n0} silver were removed from target's inventory."
msgstr "目标的背包移除了 {0:n0} 银币。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:560
#, csharp-format
msgid "{0} removed {1:n0} silver from your inventory."
msgstr "{0} 从你的背包移除了 {1:n0} 银币。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:587
msgid "Monster not found by id."
msgstr "未通过ID找到怪物。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:598
msgid "Monster not found by name."
msgstr "未通过名称找到怪物。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:657
msgid "Invalid HP amount."
msgstr "无效的生命值数值。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:672
msgid "Monsters were spawned."
msgstr "怪物已生成。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:674
#, csharp-format
msgid "Monsters were spawned at your location by {0}."
msgstr "{0} 在你的位置生成了怪物。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:705
#, csharp-format
msgid "Added {0} hats to your inventory."
msgstr "你的背包增加了 {0} 顶帽子。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:709
#, csharp-format
msgid "{1} added {0} hats to your inventory."
msgstr "{1} 向你的背包添加了 {0} 顶帽子。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:710
#, csharp-format
msgid "Added {0} hats to target's inventory."
msgstr "目标的背包增加了 {0} 顶帽子。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:739
msgid "Name already exists."
msgstr "名称已存在。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:746
msgid "Name changed."
msgstr "名称已修改。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:748
#, csharp-format
msgid "Your name was changed by {0}."
msgstr "你的名称被 {0} 修改。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:764
msgid "Reloading scripts..."
msgstr "正在重新加载脚本..."

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:769
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:789
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:809
msgid "Done."
msgstr "完成。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:785
msgid "Reloading configuration..."
msgstr "正在重新加载配置..."

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:805
msgid "Reloading data..."
msgstr "正在重新加载数据..."

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:837
msgid "Your level was changed."
msgstr "你的等级已变更。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:841
#, csharp-format
msgid "Your level was changed by {0}."
msgstr "你的等级被 {0} 修改。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:842
msgid "The target's level was changed."
msgstr "目标的等级已变更。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:868
msgid "Your current job's level can't be increased any further."
msgstr "你当前职业的等级已达上限。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:870
msgid "The level of the target's current job can't be increased any further."
msgstr "目标当前职业的等级已达上限。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:876
#, csharp-format
msgid "Your job level was increased by {0} level."
msgid_plural "Your job level was increased by {0} levels."
msgstr[0] "你的职业等级提升了 {0} 级。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:880
#, csharp-format
msgid "Your job level was increased by {0} by {1} level."
msgid_plural "Your job level was increased by {0} by {1} levels."
msgstr[0] "{0} 将你的职业等级提升了 {1} 级。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:881
#, csharp-format
msgid "The target's job level was increased by {0} level."
msgid_plural "The target's job level was increased by {0} levels."
msgstr[0] "目标的职业等级提升了 {0} 级。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:913
msgid "Your speed was changed."
msgstr "你的移动速度已变更。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:917
#, csharp-format
msgid "Your speed was changed by {0}."
msgstr "你的移动速度被 {0} 修改。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:918
msgid "Target's speed was changed."
msgstr "目标的移动速度已变更。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:943
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1070
#, csharp-format
msgid "No items found for '{0}'."
msgstr "未找到与「{0}」相关的物品。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:949
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:988
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1078
#, csharp-format
msgid "Results: {0} (Max. {1} shown)"
msgstr "结果：{0}（最多显示 {1} 条）"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:953
#, csharp-format
msgid "{0}: {1}, Category: {2}"
msgstr "{0}：{1}，分类：{2}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:982
#, csharp-format
msgid "No monsters found for '{0}'."
msgstr "未找到与「{0}」相关的怪物。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:995
#, csharp-format
msgid "{{nl}}----- {0} ({1}, {2}) -----{{nl}}"
msgstr "{{nl}}----- {0}（{1}，{2}）-----{{nl}}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:996
#, csharp-format
msgid "{0} / {1} / {2} / {3}{{nl}}"
msgstr "{0} / {1} / {2} / {3}{{nl}}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:997
#, csharp-format
msgid "HP: {0}  SP: {1}  EXP: {2}  CEXP: {3}{{nl}}"
msgstr "生命：{0}  精神：{1}  经验：{2}  职业经验：{3}{{nl}}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:998
#, csharp-format
msgid "Atk: {0}~{1}  MAtk: {2}~{3}  Def: {4}  MDef: {5}{{nl}}"
msgstr "物攻：{0}~{1}  魔攻：{2}~{3}  物防：{4}  魔防：{5}{{nl}}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1002
msgid "Drops:"
msgstr "掉落："

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1029
#, csharp-format
msgid "{{nl}}- {0} {1} ({2:0.####}% -> {3:0.####}%)"
msgstr "{{nl}}- {0} {1}（{2:0.####}% → {3:0.####}%）"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1031
#, csharp-format
msgid "{{nl}}- {0}~{1} {2} ({3:0.####}% -> {4:0.####}%)"
msgstr "{{nl}}- {0}~{1} {2}（{3:0.####}% → {4:0.####}%）"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1035
#, csharp-format
msgid "{{nl}}- {0} ({1:0.####}% -> {2:0.####}%)"
msgstr "{{nl}}- {0}（{1:0.####}% → {2:0.####}%）"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1041
msgid "This monster has no drops."
msgstr "该怪物无掉落物。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1085
#, csharp-format
msgid "{{nl}}----- {0} -----{{nl}}"
msgstr "{{nl}}----- {0} -----{{nl}}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1091
msgid "Too many enemies drop this."
msgstr "过多怪物掉落此物品。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1095
msgid "This item is not dropped by any monsters"
msgstr "无怪物掉落此物品"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1112
#, csharp-format
msgid "Listing up to {0} best sources of this item:"
msgstr "列出此物品的 {0} 个最佳来源："

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1120
#, csharp-format
msgid "{{nl}}{0} ({1}, {2}) - {3:0.####}%"
msgstr "{{nl}}{0}（{1}，{2}）- {3:0.####}%"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1143
#, csharp-format
msgid "Destinations: {0}"
msgstr "目的地：{0}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1154
msgid "Unknown destination."
msgstr "未知目的地。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1192
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1232
msgid "Character not found."
msgstr "未找到角色。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1200
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1238
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1336
#, csharp-format
msgid "You've been warped to {0}'s location."
msgstr "你已被传送至 {0} 的位置。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1205
#, csharp-format
msgid "You've been warped to {0}'s location by {1}."
msgstr "你被 {1} 传送至 {0} 的位置。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1239
msgid "Character was warped."
msgstr "角色已被传送。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1241
#, csharp-format
msgid "{0} was warped to your location by {1}."
msgstr "{0} 被 {1} 传送至你的位置。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1276
msgid "Unknown map."
msgstr "未知地图。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1286
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1314
msgid "No players found."
msgstr "未找到玩家。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1341
#, csharp-format
msgid "You have called {0} characters to your location."
msgstr "你已召集 {0} 名角色至你的位置。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1345
#, csharp-format
msgid "You have called {0} characters to target's location."
msgstr "你已召集 {0} 名角色至目标位置。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1346
#, csharp-format
msgid "{1} called {0} characters to your location."
msgstr "{1} 召集了 {0} 名角色至你的位置。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1377
msgid "Healed HP and SP."
msgstr "生命与精神已恢复。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1379
#, csharp-format
msgid "Your HP and SP were healed by {0}."
msgstr "{0} 恢复了你的生命与精神。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1389
#, csharp-format
msgid "Healed HP by {0} points."
msgstr "恢复了 {0} 点生命值。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1391
#, csharp-format
msgid "{0} healed your HP by {1} points."
msgstr "{0} 为你恢复了 {1} 点生命值。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1405
#, csharp-format
msgid "Healed HP by {0} and SP by {1} points."
msgstr "恢复了 {0} 点生命值和 {1} 点精神值。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1407
#, csharp-format
msgid "{0} healed your HP by {1} and your SP by {2} points."
msgstr "{0} 为你恢复了 {1} 点生命值和 {2} 点精神值。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1430
#, csharp-format
msgid "Healed HP by {0}, SP by {1}, and Stamina by {2} points."
msgstr "恢复了 {0} 点生命值、{1} 点精神值和 {2} 点耐力。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1432
#, csharp-format
msgid "{0} healed your HP by {1}, SP by {2}, and Stamina by {3} points."
msgstr "{0} 为你恢复了 {1} 点生命值、{2} 点精神值和 {3} 点耐力。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1451
msgid "Inventory cleared."
msgstr "背包已清空。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1453
#, csharp-format
msgid "Your inventory was cleared by {0}."
msgstr "你的背包被 {0} 清空。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1478
#, csharp-format
msgid "Job data for '{0}' not found."
msgstr "未找到「{0}」的职业数据。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1495
msgid "The job exists already, at an equal or higher circle."
msgstr "该职业已存在相同或更高阶级。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1508
#, csharp-format
msgid "Job '{0}' was added at circle '{1}'."
msgstr "已添加「{0}」职业（阶级 {1}）。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1510
#, csharp-format
msgid "Job '{0}' was added to your character at circle '{1}' by {2}."
msgstr "{2} 为你的角色添加了「{0}」职业（阶级 {1}）。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1536
msgid "You can't remove the last remaining job."
msgstr "无法移除最后一个职业。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1542
#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1583
msgid "The job doesn't exist."
msgstr "该职业不存在。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1548
#, csharp-format
msgid "Job '{0}' was removed. Login again to see the change."
msgstr "已移除「{0}」职业，请重新登录查看变更。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1552
#, csharp-format
msgid "Job '{0}' was removed by {1}. Login again to see the change."
msgstr "{1} 移除了你的「{0}」职业，请重新登录查看变更。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1553
#, csharp-format
msgid "Job '{0}' was removed from target."
msgstr "目标的「{0}」职业已被移除。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1589
#, csharp-format
msgid "Modified {0}'s skill points by {1:+0;-0;0}."
msgstr "调整了 {0} 的技能点数（{1:+0;-0;0}）。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1593
#, csharp-format
msgid "Modified target {0}'s skill points by {1:+0;-0;0}."
msgstr "调整了目标 {0} 的技能点数（{1:+0;-0;0}）。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1594
#, csharp-format
msgid "Your {0}'s skill points were modified by {1}."
msgstr "{1} 调整了你的 {0} 技能点数。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1628
#, csharp-format
msgid "Added {0} stat points."
msgstr "增加了 {0} 点属性点数。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1630
#, csharp-format
msgid "{1} added {0} stat points to your character."
msgstr "{1} 为你的角色增加了 {0} 点属性点数。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1649
msgid "Opened personal storage."
msgstr "已打开个人仓库。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1651
#, csharp-format
msgid "Your personal storage was opened by '{0}'"
msgstr "你的个人仓库被 {0} 打开"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1655
msgid "Already browsing personal storage."
msgstr "正在访问个人仓库。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1695
msgid "Autoloot is now active."
msgstr "自动拾取已启用。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1697
msgid "Autoloot is now inactive."
msgstr "自动拾取已停用。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1699
#, csharp-format
msgid "Autoloot is now active for items up to a drop chance of {0}%."
msgstr "已启用自动拾取（掉落率 ≤ {0}% 的物品）。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1724
msgid "Disabled AI."
msgstr "AI 已禁用。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1730
msgid "No AI active."
msgstr "无活跃的 AI。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1746
#, csharp-format
msgid "Enabled '{0}' AI."
msgstr "已启用「{0}」AI。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1904
#, csharp-format
msgid "Feature '{0}' not found."
msgstr "未找到功能「{0}」。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1911
#, csharp-format
msgid "Enabled feature '{0}'."
msgstr "已启用功能「{0}」。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1913
#, csharp-format
msgid "Disabled feature '{0}'."
msgstr "已禁用功能「{0}」。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1935
msgid "Skill cooldowns reset."
msgstr "技能冷却已重置。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1988
#, csharp-format
msgid "Request for kicking players on map '{0}' sent."
msgstr "已发送踢出地图「{0}」玩家的请求。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:1995
#, csharp-format
msgid "Request for kicking player '{0}' sent."
msgstr "已发送踢出玩家「{0}」的请求。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2171
msgid "The camera was fixed in place."
msgstr "镜头位置已固定。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2176
msgid "The camera was unfixed."
msgstr "镜头位置已解除固定。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2198
#, csharp-format
msgid "Unfixed time of day, it's now '{0}'."
msgstr "已解除时间锁定，当前时间为「{0}」。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2208
msgid "Invalid time of day."
msgstr "无效的时间设置。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2213
#, csharp-format
msgid "Fixed time of day to '{0}'."
msgstr "已锁定时间为「{0}」。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2233
msgid "The character is currently set to *not* be saved on logout."
msgstr "当前角色设置为登出时不保存。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2235
msgid "The character is currently set to be saved on logout."
msgstr "当前角色设置为登出时保存。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2246
msgid "The character was set to *not* be saved on logout."
msgstr "角色已设置为登出时不保存。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2248
msgid "The character was set to be saved on logout."
msgstr "角色已设置为登出时保存。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2267
msgid "This action requires a Megaphone."
msgstr "此操作需要扩音器。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2309
#, csharp-format
msgid "Current TP: {0}"
msgstr "当前TP：{0}"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2320
#, csharp-format
msgid "Modified TP ({1} -> {2})."
msgstr "TP已调整（{1} → {2}）。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Handlers.cs:2323
#, csharp-format
msgid "Your TP were modified by {0} ({1} -> {2})."
msgstr "你的TP被{0}调整（{1} → {2}）。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:70
#, csharp-format
msgid "Unknown command '{0}'."
msgstr "未知命令「{0}」。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:81
msgid ""
"No authority levels were set for this command and no default levels could be "
"found."
msgstr "未设置该命令的权限等级且未找到默认权限。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:92
msgid "You're not authorized to use this command."
msgstr "你无权使用此命令。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:104
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_Scan.cs:29
msgid "No target specified."
msgstr "未指定目标。"

#: src/ZoneServer/Commands/ChatCommands.Manager.cs:111
msgid "Target character not found."
msgstr "未找到目标角色。"

#: src/ZoneServer/Database/ZoneDb.cs:948
msgid "message"
msgstr "消息"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:287
msgid "You are not allowed to speak right now."
msgstr "你当前无法发言。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:802
msgid "This item has not been implemented yet."
msgstr "此物品尚未实装。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:812
msgid "Item usage failed."
msgstr "物品使用失败。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:837
msgid "This item has not been fully implemented yet."
msgstr "此物品功能尚未完全实装。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:842
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:2312
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:2355
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:2362
msgid "Apologies, something went wrong there. Please report this issue."
msgstr "抱歉，发生意外错误，请报告此问题。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1058
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1150
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1263
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1333
msgid "You may not use this yet."
msgstr "你尚未解锁此功能。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1090
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1102
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1170
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1218
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1290
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1342
msgid "This skill has not been implemented yet."
msgstr "此技能尚未实装。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1479
#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1539
msgid "Team storage has not been implemented yet."
msgstr "团队仓库尚未实装。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:1597
msgid ""
"Something went wrong while extending the storage, please report this issue."
msgstr "扩展仓库时发生错误，请报告此问题。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:2320
msgid "This action has not been implemented yet."
msgstr "此操作尚未实装。"

#: src/ZoneServer/Network/PacketHandler.cs:2658
msgid "You don't have enough points."
msgstr "点数不足。"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/Keywords/CharacterExtensions.cs:47
#, csharp-format
msgid "You learned of the '{0}' keyword."
msgstr "你获得了「{0}」关键词。"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:244
#, csharp-format
msgid "({0} is giving you an impression as if you're interruping something.)"
msgstr "（{0} 的表情似乎表明你打断了某些事情。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:247
#, csharp-format
msgid ""
"({0} is giving you a look as if it may be better to stop this conversation.)"
msgstr "（{0} 的眼神似乎在暗示你该结束对话了。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:250
#, csharp-format
msgid "({0} is giving you a welcome look.)"
msgstr "（{0} 向你投来欢迎的目光。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:253
#, csharp-format
msgid "({0} is giving you a friendly smile.)"
msgstr "（{0} 对你露出友好的微笑。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:256
#, csharp-format
msgid "({0} is looking at you with great interest.)"
msgstr "（{0} 饶有兴致地打量着你。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:259
#, csharp-format
msgid "({0} is looking at you like they don't want to see you.)"
msgstr "（{0} 的眼神似乎不愿见到你。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:262
#, csharp-format
msgid "({0} is looking at you with obvious disgust.)"
msgstr "（{0} 用明显厌恶的眼神看着你。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:265
#, csharp-format
msgid "({0} looks like your presence is somewhat unpleasent.)"
msgstr "（{0} 似乎对你的存在感到不悦。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:268
#, csharp-format
msgid "({0} is smiling at me as if we've known each other for years.)"
msgstr "（{0} 的微笑仿佛我们是多年老友。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:271
#, csharp-format
msgid "({0} is really giving me a friendly vibe.)"
msgstr "（{0} 散发出友好的气息。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:277
#, csharp-format
msgid "({0} is looking at you.)"
msgstr "（{0} 正注视着你。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:278
#, csharp-format
msgid "({0} is looking in your direction.)"
msgstr "（{0} 正朝你的方向张望。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:279
#, csharp-format
msgid "({0} is waiting for you to say something.)"
msgstr "（{0} 在等待你开口。）"

#: src/ZoneServer/Scripting/Extensions/LivelyDialog/NpcExtensions.cs:280
#, csharp-format
msgid "({0} is paying attention to you.)"
msgstr "（{0} 正在关注你。）"

#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_Concentration.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_Fulldraw.cs:56
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_HeavyShot.cs:25
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_Jump.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_Multishot.cs:61
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_ObliqueShot.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_SwiftStep.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_TwinArrows.cs:25
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_Barrage.cs:25
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_BlazingArrow.cs:30
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_BounceShot.cs:34
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_HighAnchoring.cs:37
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_Scan.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_SpiralArrow.cs:53
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_Strafe.cs:30
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_TimeBombArrow.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_CrescendoBane.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_JincanGu.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_LatentVenom.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_ThrowGuPot.cs:36
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_WideMiasma.cs:33
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_WugongGu.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_Zhendu.cs:31
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Clerics/Cleric/Cleric_Cure.cs:33
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Clerics/Cleric/Cleric_Fade.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Clerics/Cleric/Cleric_Heal.cs:37
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Clerics/Cleric/Cleric_PatronSaint.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Clerics/Cleric/Cleric_Smite.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Common/MeleeGround.cs:37
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Common/TargetSkill.cs:31
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_Granata.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_Invasione.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_Recupero.cs:34
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_Ritirarsi.cs:34
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_Taglio.cs:32
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_TreGranata.cs:36
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Assassin/Assassin_Behead.cs:39
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Assassin/Assassin_Hasisas.cs:32
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Assassin/Assassin_InstantaneousAcceleration.cs:36
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Scout/Scout_Cloaking.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Scout/Scout_DaggerSlash.cs:36
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Scout/Scout_DoubleAttack.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Scout/Scout_FreeStep.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Scout/Scout_ObliqueFire.cs:30
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_Aggressor.cs:31
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_Cleave.cs:37
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_Embowel.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_GiantSwing.cs:55
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_Pouncing.cs:32
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_Savagery.cs:30
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_Seism.cs:36
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_StompingKick.cs:37
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_Warcry.cs:34
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Cyclone.cs:69
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_DeedsOfValor.cs:31
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Double_pay_earn.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Mordschlag.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Punish.cs:52
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Redel.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Sturzhau.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Zornhau.cs:38
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Zucken.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Zwerchhau.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Highlander/Highlander_CartarStroke.cs:55
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Highlander/Highlander_CrossCut.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Highlander/Highlander_Crown.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Highlander/Highlander_Moulinet.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Highlander/Highlander_ScullSwing.cs:37
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Highlander/Highlander_SkyLiner.cs:54
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Highlander/Highlander_VerticalSlash.cs:36
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Highlander/Highlander_WagonWheel.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_Finestra.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_LongStride.cs:75
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_Pierce.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_SpearLunge.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_Stabbing.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_SynchroThrusting.cs:39
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_ThrouwingSpear.cs:59
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_Guardian.cs:30
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_HardShield.cs:30
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_HighGuard.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_Langort.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_RimBlow.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_ShieldLob.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_SwashBuckling.cs:33
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_UmboBlow.cs:42
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Peltasta/Peltasta_UmboThrust.cs:38
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_HighKick.cs:37
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_Montano.cs:38
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_ShieldBash.cs:39
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_ShieldCharge.cs:33
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_ShieldPush.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_ShieldShoving.cs:38
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_ShootingStar.cs:36
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_Slithering.cs:59
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Rodelero/Rodelero_TargeSmash.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_Bash.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_Bear.cs:29
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_Concentrate.cs:31
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_DoubleSlash.cs:37
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_GungHo.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_Liberate.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_PainBarrier.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_PommelBeat.cs:39
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_Restrain.cs:30
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Swordsman/Swordman_Thrust.cs:35
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_EarthQuake.cs:33
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_EnergyBolt.cs:30
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_Lethargy.cs:42
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_MagicMissile.cs:39
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_ReflectShield.cs:28
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_Teleportation.cs:33
msgid "Not enough SP."
msgstr "SP不足。"

#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_HeavyShot.cs:41
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_Multishot.cs:67
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_ObliqueShot.cs:44
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Archer/Archer_TwinArrows.cs:41
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_Barrage.cs:41
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_BlazingArrow.cs:46
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_BounceShot.cs:50
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_SpiralArrow.cs:97
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_Strafe.cs:45
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Ranger/Ranger_TimeBombArrow.cs:45
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_JincanGu.cs:41
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Archers/Wugushi/Wugushi_ThrowGuPot.cs:42
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_Granata.cs:46
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_Ritirarsi.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Ardito/Arditi_TreGranata.cs:42
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Scout/Scout_ObliqueFire.cs:46
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Punish.cs:45
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_EnergyBolt.cs:46
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_Lethargy.cs:36
msgid "Too far away."
msgstr "距离过远。"

#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Scouts/Assassin/Assassin_Hasisas.cs:38
msgid "You need a Hasisas Potion."
msgstr "你需要哈西斯药水。"

#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_GiantSwing.cs:40
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_LongStride.cs:54
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Wizards/Wizard/Wizard_Lethargy.cs:30
msgid "No target location specified."
msgstr "未指定目标位置。"

#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Barbarian/Barbarian_GiantSwing.cs:48
msgid "Invalid Location."
msgstr "无效的位置。"

#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Redel.cs:44
#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Doppelsoeldner/Doppelsoeldner_Zucken.cs:44
msgid "Can't use this skill."
msgstr "无法使用此技能。"

#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_LongStride.cs:61
msgid "Invalid target location."
msgstr "目标位置无效。"

#: src/ZoneServer/Skills/Handlers/Swordsmen/Hoplite/Hoplite_LongStride.cs:68
msgid "Too far."
msgstr "距离过远。"

#: src/ZoneServer/World/Actors/Characters/Character.cs:1354
msgid "Melia.CityReturnLocation.Map"
msgstr "梅利亚回城点地图"

#: src/ZoneServer/World/Quests/Rewards/ExpReward.cs:52
#, csharp-format
msgid "{0} EXP, {1} Job EXP"
msgstr "{0} 经验，{1} 职业经验"

#: src/ZoneServer/World/Quests/Rewards/ItemReward.cs:65
#, csharp-format
msgid "{0}"
msgid_plural "{1}x {0}"
msgstr[0] "{0}×{1}"

#: src/ZoneServer/World/Quests/Rewards/SilverReward.cs:26
#, csharp-format
msgid "{0} Silver"
msgstr "{0} 银币"

#: src/ZoneServer/ZoneServer.cs:252
#, csharp-format
msgid "You were kicked by {0}."
msgstr "你被 {0} 踢出游戏。"

#: system/scripts/zone/core/client/worldmap/main.cs:70
#, csharp-format
msgid "To {0}"
msgstr "前往{0}"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:28
msgid "[Stylist] Jeremy"
msgstr "[造型师] 杰里米"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:36
msgid "Jeremy"
msgstr "杰里米"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:38
msgid "What can I do for you today?"
msgstr "今天需要什么服务？"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:39
msgid "Change Hair Style"
msgstr "更换发型"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:40
msgid "Change Hair Color"
msgstr "更换发色"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:41
msgid "Nothing"
msgstr "不需要"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:46
msgid "Please come back any time."
msgstr "欢迎随时光临。"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:53
msgid "Good decision, one should treat themselves once in a while."
msgstr "明智的选择，偶尔犒劳自己是应该的。"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:87
msgid "Which style would you like to see, do you have a number for me?"
msgstr "想查看哪个发型？请告诉我编号。"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:91
msgid "Hm... Not a number, is it?"
msgstr "嗯... 这不是个数字吧？"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:98
msgid "I'm sorry, I don't know that style."
msgstr "抱歉，我不认识这个发型编号。"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:106
msgid "Hm, hm, I agree. That style does suit you. Please come back any time."
msgstr "嗯，确实很适合你。欢迎随时再来。"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:119
#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:125
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:120
#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:124
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:128
msgid "Jump"
msgstr "跳转"

#: system/scripts/zone/custom/npcs/stylist.cs:129
msgid "I like it"
msgstr "就这个了"

#: system/scripts/zone/items/campfire.cs:39
msgid "You can't build a bonfire in this location."
msgstr "此处无法建造篝火。"

#: system/scripts/zone/items/campfire.cs:49
msgid "This location is too far away."
msgstr "位置过远。"

#: system/scripts/zone/items/campfire.cs:55
msgid "There is already a bonfire nearby."
msgstr "附近已有篝火。"

#: system/scripts/zone/items/campfire.cs:61
msgid "You need Firewood to build a bonfire."
msgstr "需要柴火才能建造篝火。"

#: system/scripts/zone/items/dot_buff.cs:32
#, csharp-format
msgid "Invalid buff '{0}', please report."
msgstr "无效的增益「{0}」，请报告。"

#: system/scripts/zone/items/summoning.cs:23
#: system/scripts/zone/items/summoning.cs:68
msgid "Summoning the monster failed."
msgstr "召唤怪物失败。"

#: system/scripts/zone/items/summoning.cs:43
msgid "This monster is already summoned."
msgstr "该怪物已被召唤。"
